而家買ipad定等新

啱啱爛左部ipad ，但好似就黎出新，買唔買好

早買早享受 遲買平幾舊